政府已準備放棄一班have no stake in the society既藍酒吧

一早係黃/已經轉黃既酒吧緊大家要繼續支持

要挨過呢幾個星期就得

於蘭桂坊開業的本地手工啤酒Watering Hole負責人Jesse
：「冇警察就冇事」

經濟寒冬，更加將要洗既每一蚊只係留比黃店

Have no stake既藍店
等住連屎都冇得食

對家愈係派人攻擊黃店，又問人派幾多口罩有冇請手足同賺錢，大家應該愈開心

唔洗理啲分化撚問人地有幾黃

只係要藍屎都冇得食

bar pacific 投票日幫保皇黨派米

回力鏢中到應

你講緊嘅藍戰士好似一早執柒咗

Yeah! 支持政府

手工啤黃既機會大

藍店唔係要食屎

係要屎都冇得食

支持政府就係連屎都冇得食